做自己相信既方法就可以！

依家大家都熱烈討論緊要點救poly手足
有人話要8點tst大戰 有人要裝修藍店 有人要宿一燒
你用咩方法都好 你覺得岩就去做！
「兄弟爬山 各自努力」唔係口號
我地只係唔要冷氣軍師 我地要行動到既人
今晚就要救出手足們！ 快手準備做野 仲上連登做咩？

推

各有各做 能力範圍之內盡力做

兄弟爬山 各自努力！

pish